點先可以成為體育界選民?

想問下如果我踢過香港足總比賽嘅區隊
做唔做到體育、演藝、文化及出版界選民?

攞奧運金牌都冇得做選民
乜野叫小圈子
問你死未

睇下有線條片，教你自己搞一個體育會，之後申請咩咩總會，跟手就做選民

推下先 有冇link

搵埋幾個有志一同嘅朋友，組會，選舉，就係咁簡單！